你想唱歌但冇人想聽

你想寫野但冇人想睇
你想畫畫但冇人想睇
你想拍片但冇人想睇
你想搵人但冇人想理你
你想做野但冇野俾你做
你想打機但唔知為咩
你想睇戲但唔知為咩
你想睇書但唔知為咩
你想做運動但搵唔到伴
你想拍拖但搵唔到女
你想去旅行但冇假
你想返工但冇公司請你
你想買野但冇錢
你想跳樓但上唔到天台
你既單位冇窗
你想吊頸但冇繩

自己做囉

我想聽

po 上黎

我自己唱都得架喎，關埋房門就唱得

你講中哂，除左番學個樣

好sad
放上黎俾我地聽啦